港豬藍絲請入，我地和好如初

柒婆政府話要止暴制亂 又話暴力會洐生更多嘅暴力 之後就支持曱甴用更大嘅暴力去止暴制亂 簡直就係自打嘴巴 宜家止暴制亂 愈止愈亂 我建議不如我地放下政見 一齊推撚低呢個冇認受性嘅政府 之後我地再自己圍內打餐死 好不

入黎啦藍c

推

推到全世界藍絲港豬都睇到

藍絲奶共邊會同你推翻政權, 咪玩

佢班友除左識老屈同講粗口，吐字冇內容之外，就完全無撚用-_-，，，智力既問題，，，

藍絲正係諗自己 成班撚樣其實正係想唔好咁亂 個政權係點佢地唔會理 唔關佢地事